求學友演唱會12月25號飛2張

咩位都ok 會比番d車馬費
ok既請whatsapp 9076 5086

24號先岩 sor

我愛黎明，我愛黎明